爸爸比左十萬我 叫我學下點投資

打算玩美股 諗住跟你地入契媽
但又好似好高 定係學spac post d 巴打
拎十萬分幾舊買幾隻等合併爆升好
DSE 畢左業一直失業狀態

all in tesla please

2800

入契媽晚晚有得訓u諗u
今日高位明日低位

爸爸俾錢梗係買巴巴

家境如何？好既話同爸爸講，十萬做唔到乜，要一百萬。

太貴唔買得幾多 想搵d 細細隻

月供3800

投資呢啲嘢嘅爸爸做啦，兒子享受就好

驚高就CALL一兩張先，插都係輸小小，升就 ...

投資番爸爸 叫佢努力D工作

學建龔

40%VOO, 40%VTI, 剩低20%是但買，不求有功但求無過

十公斤石頭同十公斤棉花糖

契媽隻太空ETF

佢講market cap太大
唔值

買spac 埋伏好似值博率高d

想炒野緊係食住sleeping joe 新能源

扔哂落啲太空概念，等契媽carry

呢張野到底只係meme定點

sqqq

同你老豆講得嗰十萬收檔算喇

比哂我幫你
一係用哂十萬上龔成投資班

契媽今高明低

跟呢張圖買呢半個月應該幾fat

10萬只能allin 吉利汽車 牛證

跑贏全球

全倉TQQQ

All in 契媽ARK是但一隻

DKNG夠唔夠細

why 睇好呢隻 上年升左幾倍

20%arkk 40% qqq 20% voo 20%買隻爆升股

10萬鎂

叫爸爸俾多10萬你 咁你就賺到100%

用來溝女

拎晒去叫雞， 之後同件廢老講， 得十萬學咩投資， 俾一球黎

AAPL

用呢十萬比你老豆上堂學投資 搵更多個十萬比你洗

股票講%,嫁喎
細隻升10%又係咁多,大隻升10%都係咁多

GME

BITCOIN

咁就賺十倍

有冇target?

買幾場波推幾好就變一千萬

FD

想搵細市值 潛力高 刨緊隔離spac 個post

我跟住呢張買。
老師有料